因為遊行，同身邊嘅人反晒面

今日出咗嚟遊行

但因為撞正今日父親節，今晚冇同老豆食飯，而家同佢反咗面

亦因為撞正同女朋友一周年，全日唔得閒同佢傾偈，而家同佢分手邊緣

有冇巴打話我知，我出嚟遊行係咪錯咗

我地陪你

唔駛驚 大把人同你一樣

你老豆&條女錯

係
你點會唔帶埋女朋友遊行完再同老豆食飯？

你冇做錯
身為香港人 今日不出來 明天出不來
你個女朋友如果咁都唔理解
睇黎你地都唔會一齊得耐

帶完女朋友 之後同老豆食飯 之後見埋家長

聽日補返 買定禮物比女友啦

思想唔同既人，一齊都冇意思

咁嘅人唔要都罷

我當年佔中同一班識咗十幾年既朋友反晒面
一啲後悔都無
同啲無腦on9既人相處得多 你都會變蠢

交代返先，

女朋友喺外地，我都好想同佢一齊行，但冇得。

老豆嗰邊係因為佢係紅底，我暪住佢出嚟遊行，而我八點先行到政總，返到屋企已經九點幾，冇得食。

思想自由 同 物質 你揀邊樣

行緊你都可以同佢傾電話，其實睇你有無心啫
一週年黎講我覺得你唔啱

我覺得你講得好啱，我都係咁諗我可以做好啲

但我唔係自己一個行，有少少應唔到佢，

換個角度睇，我出嚟遊行但同佢傾偈，都好似冇心遊行咁，有啲過意唔去

攞唔到個平衡

你出到街大把兄弟 驚閪

關咩事，你行都行左六七個鐘
抽一個半個鐘出黎有咩問題?
仲有，你啲朋友如果連一個鐘都唔體諒你，咁唔做朋友都罷啦

屌得啱

做死狗tum返條女啦，乜柒都係係係我錯下次唔會，應該無問題既

紀念日呢D 野咪補祝LO, 拍拖最緊要包容同尊重, 如果咁都接受唔到一係個女仔好細個, 思想未成熟一係就港女格

又唔可以賴晒佢嘅，今次錯嘅係我

you are not alone 加油巴打，連登有好多人撐你架

父親節只係個日子 最重要係心意

不過你多左2百萬個同伴